卡比路批尼馬：天賦比朗拿度強 但太愛插水！

在巴西2-0戰勝哥斯達黎加的比賽結束後，前AC米蘭主教練法比奧-卡比路在參加一檔電視節目時談到了尼馬，他認為尼馬總愛表現得很誇張。

「我覺得尼馬很愛裝模作樣，而且他總是很輕易就倒下，儘管這不會磨滅他是一個偉大的球員、一個巨星的事實。他比朗拿度更有天賦，但是力量卻比朗拿度弱。」

對於尼馬在賽後的痛苦，卡比路也發表了自己的觀點：「他在和哥斯達黎基比賽結束後哭是因為他仍舊能感受到2014年世界盃的恥辱，以及他需要帶領他的球隊進入決賽的重任。」